一場武肺搞掂香港反送中/侵侵/東京奧運/迫班賤民內循環

一場武肺搞掂香港反送中/侵侵/東京奧運/迫班賤民內循環

真係不戰而屈人之兵

支共就係鐘意玩超限戰
所以要重新定義咩叫戰爭

香港人（黃絲）甘心配合瘟疫政治，協助武肺既陰霾濃罩社會以至全世界！

因為變能咗美國肺炎呀，低b

錯，入攪掂全球ok.

係。

用華為攬炒